一人一個男仔對你有好感嘅行為

如題

偷望你

會關懷你關心你

不停搵唔話題wtsapp 你

會主動搵你

差唔多每日揾你
最多唔隔三日

對住你扯

叫你上佢屋企攞口罩

問你夠唔夠口罩

送口罩比你

你唔夠口罩會送埋奶罩畀你

幫你含

同佢啲朋友提起你

唔覆你message

點解呀？

怕醜

但係我唔識佢啲朋友 可以點樣知

真心咩 但如果你對佢有好感都唔應？

真啊
我就係人板

咩原因令你揀唔應

我都想知

想知道，講啦

知你凍會除衫比你著